尽管结果是阴性的，他还是被隔离了——这是一个明智的决定。 2014年7月28日，两名美国人被诊断出感染埃博拉病毒 
 这些账户是国家中央公积金体系的一部分，该体系也提供退休服务。 保守派喜欢奥巴马医改-当它在新加坡时|David Frum | 2012年3月28日|DAILY BEAST 
 另一方面，朗利先生更喜欢把“公司的提议”给寡妇，以便使她们已故的丈夫节省开支。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯 
 幸亏汉弗莱这么有远见，弄了这么多干草，否则牲口早就饿死了。 新森林之子|玛丽亚特上尉 
 但最后，考虑到她的健康，体谅到她的虚弱，他站了起来，用胳膊搂着她，把她送回家去。 部长的求爱|哈丽特·比彻·斯托 
 正在这时，斯卡德尔太太在阁楼楼梯上的脚步声打断了谈话。 部长的求爱|哈丽特·比彻·斯托 
 难怪有远见的父母通过婚前协议来规避这样的普通法! 大学、市场和法院|卡罗琳·h·道尔